
                      Me gusta mucho esta película porque es muy divertida y el mensaje que transmite es bueno ,es el amor por el que el "escuadrón suicida" se embarca en una aventura acompañada de risas y suspense en la qual el general los llama para intentar salvar a su chica. La qual posee una bruja dentro . Para mi gusto le falta  poco para incluir la perfección , felicidades por esta película que me hizo muy feliz
        
            